戴開錶既巴打入一入黎

借人ac開
小弟20歲 覺得訂制錶如何 會唔會好on9

戴開pp

好柒

戴開紙紮

最好去錶鋪睇到實物戴到上手試，試岩心水先買

因為見幾得意

認同，真係好撚柒

醜撚到呢

sorry lor

唔係好得，Swatch有款叫System 51嘅機械錶，唔貴,1000-1600蚊，有膠錶有鋼錶，時尚設計，色彩圖案好多，如果鍾意呢類型嘅，行過佢啲店舖望吓比較吓先

20歲 又未需要返工既話 我覺得g shock真係無得輸

gshock有無斯文款既推薦